# Логика работы Кредит Онлайн

## Входящие параметры
Страница Кредит Онлайн всегда работает в контексте какого-то конкретного дилерского центра. Например, список автомобилей загружается именно для конкретного ДЦ, кредитные предложения выдаются именно по подключенным к данному ДЦ банкам и прочее.

По умолчанию берется так называемый "дефолтный дилерский центр" - это дилерский центр по умолчанию назначенный для сайта Кредит Онлайн у каждого партнера.

Но можно принудетльно изменить контекст работы страницы Кредит Онлайн. Для этого в строке параметров необходимо указать dealer_id по нумерации еКредит. При этом данный dealer_id должен быть привязан к настройкам текущего сайта.

В строке параметров можно указать данные автомобиля, которые будут распознаны в селектах автоматически будет выбран указанный автомобиль. Список параметров указан ниже для каждого блока в отдельности.

## Блок меню F&I Hub
Блок представляет собой главное меню сайта, которое содержит ссылки на все подключенные к данному сайту сервисы.
<img src="https://github.com/templton/ecredit_fihub/raw/master/img/calculator.png" height="100px" />

## Блок калькулятора
Блок калькулятора состоит из следующих элементов:
1. Селекты выбора автомобиля
1. Поле стоимости автомобиля, поле ввода первоначального взноса и слайдер первоначального взноса
1. Список кредитных расчетов

## Блок выбора дилера
1. Отображаются дилеры, которые привязаны к дилерской группе данного текущего токена
1. Список дилеров становится доступен только после выбора кредитного расчета. В этот момент из всего доступного списка дилеров остаются только те, которые торгуют брендом, выбранного автомобиля
